有冇其他茶記可以挑戰時代冰室？

88蚊有 雞 豬扒 腸蛋 火腿 粟米 薯角

唔係好知

扮燒山fans嘅雲糞